請問知唔知圖入面條女係乜水

ig: uw.sayaka

巴打真係癲架，秒認

以圖搜尋一搵就有 會唔會係你太蠢呀?

我認，請問師兄有無app介紹，試咗 無用。。。

自膠，google有，但係果幾張認唔到

好撚正